喂！唔係仲接受呢個非法政府管治呀嘛？ 推翻政府！

見到有文宣po話要政府落實五大訴求

但呢五個月令我地睇清楚

成個政府一心一意服務中共

將香港推向深淵

唔通我地仲要接受極權統治？

只有堅持反抗到令佢倒台

香港人先會有生機！

只有推翻港共先係爭取五大訴求！

光復香港 時代革命